Maar nee, nee, bleek deed _Ze beurt.
De hertog die hij nooit liet zien, vermoedde wat er aan de hand was, maar ging gewoon een goo-gooing rond, gelukkig en tevreden, zoals een kruik dat is googelen uit karnemelk; en wat de koning betreft, hij staarde alleen maar en staarde verdrietig over hen, nieuwkomers vinden het alsof hij zich de buikpijn voelt zijn hart om te denken dat er dergelijke bedriegers en schurken in de wereld  Oh, hij heeft het bewonderenswaardig gedaan.
Veel van de belangrijkste mensen verzamelde zich rond de koning, om hem te laten zien dat ze aan zijn kant stonden.
Zo oud heer die net was komen kijken, zag er helemaal verbaasd uit.
V al snel begon hij te spreken, en ik zie meteen dat hij zich uitsprak als een Engelsman - niet de weg van de koning, hoewel de koning daar behoorlijk goed voor was een imitatie.
